iPhone 無線充電真係好有用?

磁吸充電, 又咪係有條線, 不過條線連住個大磁石啫. 用既時候枱面又咪係有條線? 其實無線充電有乜好處?
無線充電手機粒電又提早打柴, 又要課金買套新既無線充電, 唔通用無線充電個人會型啲, 部手機會快左?
堅唔明好處係邊

雖然我都唔太鍾意ifan
但係公道講句
無線充電手機粒電提早打柴係咪你自己想像出嚟？

唔洗係咁屈條線
唔洗拔插叉電位
點解無線充電粒電會提早打柴？

個人嚟講 magsafe可以喺我打橫部機打機個陣
一邊叉住電玩個陣隻手唔洗比條lighting頭頂住
同埋拎起都唔怕甩

無諗過買佢條magsafe線

記得機場有用過幾正

無線充電仲會讀書低分
食慾不振

一日都要貼住D野我都唔會當佢係無線

56k已足夠.jpg

唔駛夜晚黑媽媽搵窿插 行15w又夠晒力
我唔明除咗要我俾多小小錢有咩唔好？

我部xs兩年來除咗出街搭車，其餘時間在屋企公司都係無線充緊電，舊電健康度係91%

冇得一路差電一路用，除非成個無線差電拎起

Magsafe咪就係用磁力痴實...
屌你真係689嚟 死廢老

如果出埋 MagSafe 尿袋，咁就真係冇咩機會用到lightning...

明明有條線，只係爭在隊落去嗰下，唔明有咩分別
慳返個窿？

無線充電 充電緊果陣係會成個線圈發熱
線圈係貼住個電池 等於直接幫電池加熱
5w左右應該影響唔大 慢充對電池甚至會有好處
但10w已經熱到pk 要有風扇幫手散熱
再高就熱到你話唔提早打柴我都唔信

其實一鳩樣

Exact7ly

正如叉Apple watch 唔駛搵窿咁

習慣夜晚用水洗iPhone
個充電位未乾得透，可以用無線充電

細節野囉
番工行出行入番位就咁放低就差電
夜晚熄哂燈唔洗搵個LONE 位插
你可以話冇用既 隨你啦

為咗反apple而屌晒所有無線叉電

你用過未？

無線差電好撚熱架，用左幾日真係頂唔順

溫度係鋰電最大敵人

好似玩CS自動爆頭咁。
確保你每次叉都對得中最正個位。

無線充電總共有三種情況
1. 對到正晒: 最高效率
2. 對唔正: 叉得慢同浪費咗啲電力
3. 對錯咗: 無叉到

佢加咗攝石理論上可以減少第二同第三點嘅發生機會。

另外佢啲攝石亦都可以用嚟為手機安裝額外配件。

比起普通無線叉電
MagSafe更容易對準發射線圈
叉電速度快啲 (7.5W VS 15W)
但拎起部機嗰陣要抆一抆，冇咁方便

咪係講起無線叉電，當年部Nexus 5已經有
但叉電要放喺上面，如果要邊用電話就叉唔到

li個真係好靚

你係咪年年換電話

冇人會用線駁電腦過嘢？

還好

點解Apple唔出官方配件可以叉晒三樣嘢
(唔計AirPower)

事實就唔係個個啱用啵傻仔咁都可以ff人哋反蘋果，屌你老味係idog到咁呀
n年前用nexus5有無線叉，開頭用真係覺得幾爽
但對於無電時或唔想用用下無電但又要用電話，無線叉真係無用
利申：一直等緊真無線成個區域都叉緊電嘅技術

唔係喎
只係手汗多

防水膠唔會老化咩

可以隔空差電先啦，起碼50cm半徑

好似之前有聽過新聞講，但冇晒下文

無得叉住用

呢個比喻好精準呀
亦正如console shooting game autoaim setting 咁

做到situation 2 分分鐘因為效率高咗少啲廢電廢熱
或者Qi 7.5W 同MagSafe 15W 叉電溫度相差唔會太大

部機無跌過落地就無事

Intel 十幾年電demo 過隔空送電
MIT 都有唔駛用電池靠手機訊號拎電嘅project

但照計無線充電個速度都係啲電都係keep住跌只係跌得慢啲 部機又會好熱

實際用過先知, 但我都同意你講法, 所以我都唔打算用magesafe住

對比舊既wireless change(WLC), 佢又唔夠人方便, 要拔一野

但要拔一野 咁同插線又有咩分別

除非佢整個大座支援所有apple device quick WLC
咁就ok

利申:依家市面WLC全部慢差 (唔夠線快)

15w喎 點會邊玩邊跌

仲會有自閉症

因為Tim on9

一邊打機一邊叉電點樣舒服

我並唔認為蘋果推出磁吸充電係為咗解決枱面有條線，又或者你個叉機要吉住插蘇。
而係為咗方便大家能夠最容易咁樣正確地使用無線充電。同埋令到而家越嚟越多花款嘅手機配件可以更容易裝拆。

無線充電會令到電話變熱，其實有線充電一樣會令電話變熱。所以無線充電會拎舊電提早打柴呢個說法，我係有啲懷疑。

呢種點都要有個接收器掛？
如果純咁就咁放
個磁場咪好勁

有線無線咪又係充電
唔使充電 先至最有用

好7 唔知想點

用光去差電
其實有左好耐, 不過好似差得好慢

純粹多個magsafe 吸全個插電座姐
唔明點解咁多人彈出黎話唔明

原因有機會危害人體健康, 要去到電波咁強, 幅射都好強, 除非做到點對點充電

想買 唔知幾錢呢

美國149.99uds

你就7

好處就係更易打柴，APPLE又有錢搵。
辛苦用家了

因為溫度高

電池在高溫度下好易收皮

累贅到仆街，垃圾設計

其實所謂快速充電
好多都係閂mon先有
例如S9 開mon 5V1.4A 閂mon9V1.67A

無綫我就唔知 但我覺得差唔多

自己有用無線差電，但次次用部iPhone 11就愈來愈熱，用咗一兩個禮拜發現電池健康度已經跌咗2-3%，之後用返原廠條差電線就幾個月冇再跌過

諗緊係無線差電技術嘅問題定係咩原因

單手同雙手既分別

呢個都累贅.. 咁巴打有冇好介紹啊

無線充電，舊電係會快咗打柴

隔空傳電？ 點做到？
能量轉成電波？

利申： andriod撚，唔了解apple黑科技

舊MacBook叉電咁，一隊埋去就自動對位，一拎就好幾就甩到

對口位都唔同？

幾高先會造成「好易收皮」？

而家係成個線圈貼住你舊電個位黎加熱

同普通充電個發熱爭好遠喎

咩年代

唔覺有咩用 整色整水

充你老母電

講緊無線充電你拎住個有線充電衝出黎話一鳩樣

好撚正 攝石 超oldschool

你掹嗰時舊磁石貼住咪又係要雙手

會唔會整死用心臟起搏器既人

無線充電=無線?

拔一野好處係可無線叉同時用電話 (磁力應該勁過Apple Watch charger)
至於過程方便否，參考Apple Watch

巴打我同你exactly 一樣，只係我部係 xs max
嚇到唔敢再用無線差電

當你有唔同電話要叉就知有咩分別

仲有一塊板放喺枱點都美觀過幾條線喺度掛

唔駛掹嚟掹去其實係好方便

其實有咩好嘈，唔鐘意咪咪L用囉，而家唔比你用有線咩

你講太陽能電池？

睇嘢可唔可以唔好咁狹窄
依家講緊發展智能城市 智能家居
可能遲啲發展到你求其放部手機係枱面就可以自己差電
你話有冇用？

睇呢個po都已經感覺到香港教育側重文科得幾緊要
大部分都係文科仔嚟
亂屌一通

我依家剩係用死原廠線，唔好話無線差電，非原廠線我都堅持唔用

iPhone X兩年機 基本上日日用無線充電 健康度仲有95%

冇，要訂做傢俬時整合埋一齊先得，但個線圈咁細，如果整合其他嘢即變相提高對唔準嘅機會，所以一粒過做到個功能就算，上圖成隻架咁，瞓覺摸黑成部機飛落地嘅機會又大咗。

磁吸座就唔洗
而原裝果個應該單手都輕易推走塊叉電器

咁同插住線用有咩分別

吸上去應該就好方便
但係抆落黎就要麻煩d特登㩒實塊板先得
如果有廠整d鎖實係枱嘅款就perfect啦

充電技術呀？黎睇Tesla la
電池技術呀？黎睇Tesla la

無線充佢實有諗，好多概念話咩garage 同等紅綠燈就自動叉

Smartphone 用戶點保養電池 （長命啲）其實好多tips 同數據都係同Tesla 用戶學習

我都只用原廠線，但充電頭就無計要另買一開幾果種 usbc 頭

就係講緊佢新個magesafe都係要掹黎掹去。

無線充電咪夠係有條線

咪話唔駛搵窿 另外錶身少個port

個差座整重D咪得, 你估真係痴左膠水咩
整重少少已經可以令機座一拎就分開

無磁石吸住仲好啦，拎起就攞走，唔使抆線

無線充電咪可以令到電話個充電窿插嚟插去次數減少令你個充電口更長壽，加上如果無線充電普及左，到時新既iphone就會全部等無線充電冇左個窿。你部機既防水效能咪更架好。

呢種approach 係結合咗目前無線充 （唔駛搵窿）同有線充 （一路叉一路玩）嘅好處

...
Use iOS devices where the ambient temperature is between 0º and 35º C (32º to 95º F).
......
Store the device where the temperature is between -20º and 45º C (-4º to 113º F).
...

其他牌子大概都差唔多

無線叉電根本就廢 唔明點解有人用

The option remains.
繼續用返Qi wireless charger 就得

屌閪同乳交嘅分別

無線充電唯一缺點係叉得慢
不過依家技術好左已經唔係慢好多
所以我係屋企都用無線充電, 堅正, 唔駛插線

即係多舊魚設計？同以前啲無線叉一樣但多舊磁石搞到反而難掹咗

咁無線充電會提升電池溫度至幾多度？

我每日有13－14個鐘部電話係放喺無線叉座上面。
部iphone 11 用咗一年，而家粒電嘅health係93%

我覺得都okay啊。

生活係17世紀？ 唔知咩叫防水？

可以隊住耳機叉電

加埋俾多十年時間勤電訊商唔好阻住eSIM發展就真portless

有好有唔好, 好睇個差電座設計成點
好處係自動搵最佳位置, 壞處係要用力掹出黎
如果好既差座, 應該要有足夠重量唔會連電話一齊拎起囉

手頭上無資料 可以參考返樓上啲意見

呢個有用
而家用qi尿袋，冬天時就咁電話同尿袋放入褸袋
但間中會走位

磁力應該唔會勁到要特登大力掹啦

睇佢開箱片應該用手指頂一頂就會甩

仲有之後有款係座枱

話時話
真係唔明點解iOS 0度就會自動熄機
冬天拎出嚟影相一陣就收皮
反而對上部android機 Htc m8就無依個問題
利申 冬天凍過火星

有次我彈到D 水喺iPhone lightning 頭附近，我都特登唔即刻插黎差電，等咗一個鐘頭多D先吉入去，點知一吉入去條線死咗，iPhone 冇事🤣🤣🤣

Qc同無線都有用
部x得翻77%

方便少少就已經值得用啦，少咗一個step已經差好遠。
微波爐叮點心同開爐蒸都係差倒水一步啫。

The battery, typically Li-ion based, is considered to operate safely (i.e. charging and discharging) in the temperature range of 0 C – 45 C [8]. This has also led to a generally accepted maximum temperature on the skin of the device to be about 45 C .

其實都無講明幾多度會「好易收皮」

條撚樣仲好意思叫自己做Elon_musk

其實好睇實物磁力去到點 佢專登提埋你唔好用厚CASE 想你買佢D專用CASE磁力太廢 屌你郁下就鬆就麻鳩煩 甩得多差下唔差下對舊電又好傷

同埋睇相佢似又係用垃圾爆皮線

乜冇人考慮過掹嘅力一定細過掹port 插嘅力咩？

以port 插黎計，用前你唔駛用力插入
用後唔駛用以前咁多力掹走

MagSafe vs port 插就唔好混戰加埋Qi wireless 嘅「優點」黎討論
至於MagSafe vs Qi charging 係點我唔探討，我淨係知佢俾你用返Qi charging

最怕迫人嘅地方，成日都有機會畀人釣到條線🤣

點解有時放上去叉唔到?

好少有關嘅實驗
理論上係22度以上 溫度增加同壽命減少係係指數增長關係
可能佢20度可循環1000次
30度可循環900次
40度可循環就得番700次
(以上數字純熟9up

出街帶尿袋唔使帶線

iphone11無線可以take最多7.5w
唔岩協議嘅無線充佢只take 5w
你覺得ok就ok啦
我只係解釋個風險點解存在

即係雙手啦
等好似之前咁ikea出舊嘢俾我安落枱度先買，無線叉電只係好睇啲，其實無乜實質功能

甩得多冇磁力定位咪即係fall back to Qi wireless charging

第一佢賣廣告嗰塊圓餅同port插一樣拉住條線，根本係一樣，掹又要雙手
第二上面講插電座咪比較返qi囉多舊魚磁石

MagSafe奶媽好處係唔使經插頭過電落iPhone，方便咗裝拆，但係固定位置嘅情況要設計得簡潔又準確對位嘅叉電產品真係幾份錢一份貨。

iPhone設計對電壓特別敏感
檢測到電壓唔夠就會熄你機
而佢個buffer又唔大 所以會咁on9
你可以話佢好安全 設計野設計得好fit
我會話佢地係on9設計
一係就想用依個方法引人換機

第一情況咪同port 插比囉
第二情況咪同Qi 比囉，有阻住你用返Qi 叉配件咩？

唔好幻想咗第三情況即真。無線隔空叉電出黎同佢比

至於掹駛唔駛雙手 你問下朋友Apple Watch charger 可唔可以單手掹咪得

甚至就算唔問 你手夠大手托住部機同時用無名指掃佢落枱面咪囉得

有個case插線咪都係一樣？

清水應該唔會有事 唔知咩水 就用清水沖一沖 抹乾(有心就再用酒精抹) 再等一陣 先再插

發熱位主要係變壓到 唔係直接貼住成舊電池大 散熱嘅熱唔會落哂粒電度 同埋總發熱量正常唔會比無線高 我個人認為係好好多嘅

Apple Watch 個情況可以單手拎起，冇乜黐力的。

有線嘅無線充線器
比你地講撚到真係無線咁

兩邊都用過

1.差緊電用電話會好撚熱 手機唔熱個座都會熱
2.無線差電個座好撚阻埞
話就話放低就差得 但限死左你一個位
當然可能有人拖住個無線差電連埋條線用啦 又呢度就位個度就位咁
咁點解唔就咁用有線先

比個資料大家.
我部iphoneX由買果日開始已經幾乎係100%用無線充電,
宜家舊電得返70%, 我諗ipx無乜人衰得過我.

有啲人真係以「真。無線隔空叉電」嘅高標準黎批判MagSafe

暫時未見到人claim Qi all-round better than MagSafe

唔🤔。

溫度會影響電池壽命呢個講法我諗大家都認同。
我係未見到有公信力嘅報道或者文章去解釋點解無線充電會令電話打柴。要得出無線充電會令電池快啲打柴呢個結論，先要知道無線充電邊忽會令電池打柴。

似乎大家講嘅係無線充電會令手機變熱，所以會令電池打柴。咁究竟係幾熱；要維持幾耐；同埋有幾經常達到呢個熱度先會對電池有影響？
以上我都無數據支持所以我冇乜結論。但係我哋唔能夠忽視因為充電方式嘅改變會令到我哋充電習慣改變，而影響電池嘅壽命。

我自己嘅觀察係有線充電時，手機電池位置係會變熱的。
而無線充電時，手機好似整體變熱咗。個充電板就有啲暖，但係就冇手機咁熱，而相比之下，有線充電喺冇乜電嘅情況之下叉電一開始係會變得超熱。

自己有幾部 OnePlus，我一直都係用佢跟嘅快叉，每一次叉電嘅時候部機都係辣手嘅，呢啲機都用咗幾年，又唔係特別覺舊電死得特別快。

btw 用磁力對齊對增加效率減少充電器發熱有幫助 但係接收電力嘅線圈(貼住電池果個)發熱應該係一樣 同埋效率點都會低於有線 所以結論都係會有好大發熱

最後應該會大賣
利申 會買條線+個透明殻

有又屌 冇又比an俠屌

熱少少佢就會停手唔俾充 利申airpod pro受害者

Good point
咁減少咗叉電器至機背嘅熱傳導

MagSafe charger 成個背面都金屬，如果情況許可仲可以幫手散熱

我自己有apple watch，都係要雙手廢時成日撻個叉電落枱面
佢個圓餅Magsafe個定位係無線叉但叉緊電既時候都可以拎起電話用，點會咁易甩
我而家手都夠大單手掹同插port線

居然去到70%都夠壓比你開機 你都幾好彩

下 熱？ 兩年一直用無線差 冇你講既野 而家都渣住電話連無線座覆緊你 好凍wo

有線差有時沖完水 就唔俾差 同埋線既頭過一排就老化定唔知點 detect得唔好又要換線 無線差就完全冇問題

屌，你成大篇野
原來就係一句無數據同自己經驗

大把「指壓」方法同「門派招數」俾你單手移走magnetic charger

2隻手指hold 部機/錶係枱面再其餘手指夾走charger

你連更實更physically secured 嘅port 線都可以單手搞掂甚實唔駛再深究點樣俾單手人士享用MagSafe

討論單手唔單手真係好extraneous

我覺得遲早會有叉電貼紙
就係痴係後面就叉到電

你唔熱唔代表明所有人都唔熱

所以我都特登唔買尿袋住 等廠出magsafe
btw想問12係咪都差到普通無線尿袋？

無線充電幾好用
轉用左之後無用過有線

差到呀😉

可以參考下外國實驗

無線大概會比環境高10~15度
有線應該會低少少
都係個句, charge 電唔好玩電話
特別係室外又有太陽

個sales點夠養得起一個Dept

Nexus 5邊有啊咪玩啦唔識唔好9 up

年年都有新聞講
上年日本仔有單唔記得點樣又係類似
但問題幾時普及到平民用先難

人哋討論好無用都唔撚得
屌你老味而家叫人唔好用定叫apple唔好出？

用過番唔到轉頭
不過我得番85%

瞓撚醒未呀鳩up
無線叉屌你老味又係蘋果出先定點？

買左11第一時間買埋wireless charge 係公司行出行入用一流
舊電一年後92%

咁而家咪解決咗邊用電話叉唔到電呢個問題囉，所以至少好用過普通Qi喎

11pro max同女朋友同一日買
用左一年 我從來唔用無線 94%
女朋友長用無線 91%

淨靠磁力大少少力都可以甩？
btw等緊呢隻

我買齊

嗰晚訂完機係即刻訂線同case

Ipx時代開始 9成都係用無線叉電

對唔住，請你原諒我。
我都唔係專家，參與討論都只係想拋磚引玉，睇下有無人有更多資訊。
數據我只係搵到呢個比較同型號電話，分別無線同有線叉嘅溫度。

見到無線叉的確比有線叉溫度高。
但係無綫叉(37.22度)嘅最高溫度都只係比有線叉(32.78度)高5度。
都仲係未過呢個回覆所講嘅45度

好唔好用都大把大狗衝

試過用得耐個窿積塵積到叉電接觸不良
要用牙簽了出黎先得

你搞咩搞到用力掹部電話呀，屌電話咩你
我都期待遙距無線充電呀，但係有排搞喎，冇呢樣野之前咪用Qi頂住當先囉

用過
覺得係對唔準先會熱
對準其實唔會話好熱

Yup 係An機先有
嗰陣駁一定係拎Apple Watch charger 出黎話Apple 都有

乜撚嘢，你用電話長期hold住同一個姿勢？你講嘢之前有無用過個腦先

絕對唔係囉

少左個窿部電話可以方便d改結構

咁你過data都要留返位插條線喎
而家又個個藍芽耳機，慳個窿做乜嘢

唔撚明你up乜，如果條線唔夠長，你會掹甩嘅話，你用正常有線插落部機度咪又係會卡住
咁嘅情況：
一係就繼續叉電，無線你hold住部機個手掌應該已經謢住咗個無線叉電器，受力嘅係個叉電器而唔係電話個插口，安全好多。如果怕好似你咁用力過猛，就會變咗hold住條線，咁用有線定無線都一樣啦。
如果因為唔想扯條線、唔想郁個拖板、條線點都唔夠長，乜都好啦，咁咪拎開部電話，唔叉電住，如果用無線充電嘅話，可以直接拎起部電話，點講都一定方便過disconnect 條線

無線充電個機收message 震多幾下會移撚左位充唔到

長坐office嘅話 有個無線充電座係幾方便
一放低就自己叉 離開office一定100% 夠晒用到聽日番工
搞到weekend番屋企完全冇左叉電嘅習慣 成日唔記得叉

一打唔使找
有線點都實淨過普通磁力
如果我仲要用手掌hold住塊嘢，即係你假設一定係兩隻手用部機？定你長期hold住塊嘢當m巾咁樣？

唔撚使講咁多，你試下單手長期hold住塊嘢用睇下手痛唔痛先，我真係未撚過要用隻手hold住條線咁撚得意
另外人哋講撚緊邊用邊叉電，你就死都要拉無線就咁叉會方便，鬼唔撚知你呀媽女人咩

我覺得如果單手除唔到機magsafe跟本多撚餘

正常係用果陣
你要掹條線咪囉
傻閪睇清楚啲啦
留番比你自己啦

咁問題答案又去返你手上隻Apple Watch 喇

用同一隻手既手指頂住咪得

aw都係咁除

你用macbook backup 部手機都會叫你插條線啦
但隻錶唔使backup喎

iTunes WiFi sync 出現咗好多年
OTA update 都係

iOS 亦內部測緊更無線化嘅software update / device restore 方案

有無用過?
第一次部macbook佢會「建議」你插線，條lightning to usb-c就係呢個時候有用

所以iPhone 而家咪有port 同佢要測試

但唔表達你用Apple Watch 體驗唔到真portless experience

點同呢，apple watch 咪又係靠部iphone 控制，應該算做Iphone既伸延，個Port頭靠iphone有port頭就夠，但唔代表iphone可以無port頭喎

磁力邊有咁易冇

iPhone 又何嘗唔係Apple cloud server (for device activation, update, restore, management and etc) 嘅延伸呢😂

不過是但喇 你覺得自己有point 就夠

usd

#118 係想講有時磁吸力被物理隔離而減低

做乜撚嘢呀你你其實有無腦？
你話無線可以用手hold住舊嘢
我同你講有線我唔撚使hold住條線呀

magsafe好吸引

利申 se2 用家

所以yes

無線就要hold住條線？
睇唔明自己睇多幾次啦

呢段解釋咗MagSafe 唔易發熱

就算冇咁實都好，隻手已經包住咗

唔覺得會痛，如果有機會嘅話我會試吓

其實冇人話過要邊用邊叉電，你就死都要拉邊用電話就叉唔到，鬼唔撚知你呀媽女人咩

其實冇解釋到

所謂「解釋」連有線或者Qi wireless charging 都通用
人地衹係想知無線充電電圈嘅熱量

噏乜鳩？你到底有無apple watch?
你就咁用apple watch好多function都無㗎喎，要靠部iphone
但iphone唔使靠apple cloud都可以單獨用

可能佢晚晚睇av捽碟呢，你點知啫

屌你老母兜唔撚到啦？
柒頭睇下你開頭留言回應我乜柒先啦
人哋針對呢個用法時無線唔好，你走嚟駁人無人叫你邊用邊叉？乜咁撚醒

噏乜鳩？用過Apple Watch Cellular未 估你又想講「唔係隻隻app 都係獨立AW app」

不過點都好 你記住自己講過「iPhone 冇可能冇physical data port」就夠

分開賣可以賺多啲

遲d冇埋叉電口, 機身又可以再做薄d

Jm9
我咪兩個情況都同你講曬
第一個係for 你呢啲on 鳩仔嘅ego，死都唔肯放手嘅
第二個咪係正常人冇必要邊用邊叉嘅情況
你真係冇睇架喎

乜撚嘢正常人無邊叉邊用呀，你講嘢之前有無用過個腦嚟思考？
人哋講緊a，你又走嚟講係人都知嘅b已經柒撚到仆街
仲要覺得可以用嚟反駁a唔啱
收下皮唔好死雞撐飯蓋

不舉

無線你hold住部機個手掌應該已經謢住咗個無線叉電器，受力嘅係個叉電器而唔係電話個插口，安全好多
仲有呢個論點真係笑撚死人
仲要人護撚住個無線嚟叉電？
咁點撚解我唔用返有線，平時用返無線叉？
你個腦真係得二元對立咁撚樣

我幾時有講過，我係話backup落電腦連蘋果都建議插線，你自己吹得太大兜唔到就想屈我
個個都用cloud咩，咁唔穩陣，一陣間流出咪仆街

A

我有講B唔代表我冇講過A
肯睇完人地個comment 先駁人未

充你老母 陷家死未？

你睇下自己講過乜先
「但唔代表iphone可以無port頭喎」

你個腦RAM 唔夠就唔好遊花園
遊到連自己講過乜都唔記得

無線你hold住部機個手掌應該已經謢住咗個無線叉電器，受力嘅係個叉電器而唔係電話個插口，安全好多。
咪反駁咗你呢句囉點解我邊用電話邊叉電要護住個無線位？本身機背有舊嘢突起已經唔舒服，仲要舊嘢一樣有條線，而且仲要唔係痴得好實
除非你好似開頭有人講打橫部機咁就好用啦

明樓豬點解咁多負皮
你就咁多明明講緊同一樣野
D人都on99

你到底講咗去邊呀
我話個port位要留來過data
跟住你叫我睇apple watch，即係指apple watch都無代表iphone可以無port頭吖嗎
咁我咪話iphone要插電腦backup時要條線，apple watch唔需要backup 咪唔使要條線囉，apple watch無唔代表iphone可以無port頭喎
我係指你個例子根本唔啱，比喻不倫，個use case完全唔同，幾時變咗做「iPhone 冇可能冇physical data port」

airpods夠唔使插線落電腦，唔通又代表iphone唔使插線呀? 求其噏隻product我夠識講啦

Backup 電腦流出易過係iCloud 啦

所以話你遊到都唔知自己講過乜
「apple watch無唔代表iphone可以無port頭喎」

你幾秒前又重覆講咗iPhone 唔可以冇port
咁你記住自己講過iPhone 冇可能冇port 就得

我唔拎出街驚春，有物理保障
新聞都做過幾次icloud流出啦，擺得上網既永無安全

最on9係佢動推
但唔撚出配件

無端端記乜，不知所謂，講個例子又錯，又無邏輯
明明蘋果公司都叫你用條線又要死嘈爛嘈，吹埋啲未來科技，出得嚟都過咗幾代iphone啦，iphone12慳個port嚟唔知做乜鳩

點解要記？
因為你個腦唔夠RAM 又要遊花園咪要你面對現實

咁我問你 iPhone 可唔可以冇port?

要backup 落機就唔得喎

點解唔係？你隻手唔係揸住部手機唔通佢識飛？
我頭先放咗支鉸剪係部電話後面嚟simulate 個puck，用上去完全冇問題喎，更何況MagSafe再薄啲，而且識痴住。我頭先試過掹支鉸剪出嚟，實過插線好撚多，可以肯定轉姿勢嘅話一定實過用插線，建議你自己試吓
打橫有咩分別？
同埋用Quote ok?

朝早同公司最有用

一個term 可以定唔可以？

假二分法，iphone咁多功能咁多feature，我點知你點用有咩use case
你買嚟淨係用嚟睇幾點同出入打電話咪可以無port囉，淨係有得插sim card同叉電夠晒你用啦

模擬屌你老味我用細細舊iring已經頂手啦
實淨過有線個頭好多，係你條線太鬆咋化，定ip條條都咁插頭鬆？我部電話拎條線吊住半空fing都唔會甩先
至於magsafe自己睇返我po條片係點唔撚使自己摸擬啦
打橫隻手揸邊位，條線咪喺中間，加上舊嘢又唔會頂手囉
btw同你講嘢真係拉撚低智商

假乜二分？一句到尾嘅嘢你反省下自己囉嗦遊花園解釋咗幾耐？
你話”可以冇port” 咁等於自打嘴巴遊咁耐花園為拗而拗 明明我講portless Apple Watch 俾你遊咗咁耐iPhone 話題
你話”唔可以冇port” 你就明知會自打嘴巴唔敢認

我下晝同你來往幾個回覆就已經知你冇logic 又硬頸 成個醉酒佬咁
所以一早話咗「你覺得自己有pt 就算」

最後自認老嘢嘅你返去回帶睇下點自救記性好過喇
集思廣益幫助記憶嘅方法

好行夾唔送 bye

Iring頂手手細就認命咪撚學人單手用啦

做乜駁自己，定係你部電話係八年前啲sony或者你係小米fans，側邊插線

你放果條片啲留言駁緊你咁喎：
I feel more comfortable about the portless iphone now if MagSafe sticks to the back of the phone
如果你覺得磁力唔夠實嘅話：
The bond between iPhone and case and/or MagSafe will be stronger because the bulk of the magnets are in the iPhone.

2:04
2:55 surprise surprise,見唔見到，佢連埋個叉電器拎住，係咪好神奇呀細路，係咪想像唔到呢
你條笨柒今日有冇講過一句嘢係啱架

拎呢聽歌
教主死後apple 成日將啲複雜化執笠係遲早問題
以前買點係簡單，依家複雜化,好似macbook 個滑鼠插位全世界都用usb插口，佢偏偏改咪啲濕鳩插口，依家仲要買轉駁器駁個sub

你唔好咁撚肉酸啦柒頭，再係咁我都覺得你好可憐點解可以咁柒仲兜緊
當你2：04可以吊住fing，咁你左右扯到部電話時係咪都會痴住咁勁？勁撚過插電線卡住個位？
另外2：35原來你用電話係咁樣姿勢長期用嘅
btw小弟弟咪撚喺我面前講細路啦做撚到你半個老豆啦傻仔

公司用5w真係好正 去開會唔使抆黎抆去
而且5w叉7個鐘乜都叉夠 使撚咁快咩

人哋一出個review就證明你講嘅嘢錯撚晒，一句都駁唔到之後話人兜，真係好慘，做人地老豆嘅年紀細路智商

柒下柒下咁撚樣，ff埋我用幾年前嘅小米機
屌你老母真係好撚肉酸呀柒頭你答到我係咪ip插特別鬆未？咁先對比到佢個磁力好過線？
如果係，咁即係設計垃圾先會咁，不過暫時死都未肯所以產品轉用typec想賺到盡

仲未撚答到我個重點你係咪長期禁撚住個無線叉用電話？
乜撚嘢用iring頂手=手細嘅無邏輯結論都講得出口真係唔難想像你到底有幾撚戇鳩
屌你老母手愈大咪愈容易接觸晒隻iring頂住囉
真係好撚戇鳩
睇撚死你又轉移視線比較磁力鬆唔鬆啦
跟住話呢個post就係ip 所以用磁力比較lightning頭係無咁鬆 所以我講自己用緊嘅typec頭，有無線叉電比較鬆係唔啱
不過重點都係舊嘢唔會頂手，頂到手即係手細

將成個conversation 九成變晒做人身攻擊真係唔撚該晒你，你呢樣嘢反而好似啲冇文化嘅阿叔
雖然唔知點解去咗插口嘅比較，明明我咁中意USB-C，不過打直掹lightning 實過USB-C好多（當然microUSB就鬆到另一個層次）；打橫掹USB-C當然實啲，因為根本整唔到出嚟，唔知點解你可以連幾實都可以用嚟打飛機，仲要又係你錯變撚個柒下柒下喺度兜咗去USB-C vs Lightning 呢

Iring頂手唔係手細
你自己答咗自己啦，已經唔知你想講咩，自己答自己之後叫人唔好咁答呀

用緊你套邏輯咋條片話磁力無咁鬆，梗係比較本身部電話lightning頭啦
我唔同你比較唔同頭，淨係比較如果我打直部電話要打字快就一定係兩手打字
有舊嘢痴正機背，對手hold部電話機背時一定好唔舒服

反諷都可以當直必我真心服鳩咗你

都似係，講啲嘢越嚟越似玩緊膠

其實唔用佢個magsafe case,用普通case 吸唔吸到

我部 11Pro 用咗大半年無線差電，電池健康度仲有 99%

有啲 Qi 座係會咁，因為表面做得太平滑

用啲有 rubber 料做表面既就會好定

我會用Max 應該沒想像中咁輕鬆 同埋我公司用會成日攞起部機 痴住舊野真係唔方便

想知無線充電效率幾多
段估應該低啲

有乜野係個個啱用架
你講兩樣黎聽下
唔啱用你咪柒用咪得囉

屌你老母又係一個死蠢人
重點係回應緊條友屌無線電無用係反蘋果
我回應唔係個個啱用，即係反駁無用唔等於反蘋果，死傻閪衝出嚟柒做乜撚嘢呀

無線充電可以發展到離遠充 就真係無線

嘩 有料喎你 咁快有得用MagSafe 充電？我第一日訂 部機要23號先到 但個MagSafe 要11月中先送到

DSE Core三文一理，理科Electives瘋狂cut syl亂搭都得
整個咁既課程出嚟會出到啲咩理科人

BTW MagSafe意義應該唔係個basic charger，而係個座

Basic charger要連住條線係唔方便
如果有張枱built-in MagSafe charging zone，咁就咁放上去就charge得
唔駛瞄準，唔洗驚郁到部機
咁先係最屈機

所以我好期待啲built-in MagSafe既傢俬/擺設，應該會幾好賣

睇標題啦柒頭皮 寫撚到明iphone

唔關事，容量細同一損耗或者溫度下內阻大
內阻大係同等電流下壓降大
自從iphone 轉出大機之後問題改善左好多

係好正
呢幾年無線叉發展快左，好多地方已經見到有

Basic個塊係方便移動攜帶使用，解決叉緊電時難以使用電話嘅問題，同時我覺得佢為cut走埋lightning 頭做準備

鬼唔撚知標題？屌你老母idog真係引人發笑
無線叉電間間原理都一撚樣啦柒頭
又係唔撚識睇上文下理，邊撚個話人反蘋果屌晒所有無線叉電呀
屌你老母連續兩條廢閪連中文都唔撚識喺度駁駁駁
我回應緊標題定呢條傻閪話人反蘋果屌晒所有無線？
屌你老母收山啦碌柒idog

tldr 你咪繼續用an機成個毒撚柒頭皮咁囉😅
死窮撚

最衰佔中

用an機=毒撚
屌你老母弱智仔真係笑死人
講完覺唔覺得自己好撚柒？
可以同支那狗一樣覺得用ip係高人一等
我唔歧視用咩電話,，但真心笑鳩你呢啲idog俾人當狗笑都可以以為自己型

原來仲係中學雞嘅屍打屌你老母後生女就咁撚柒好心唔好肉酸啦
用ip=有錢係咪揸架幾皮二手寶馬就可以呃鳩你呢啲無腦女屌？

真係懶得睇 你慢慢柒啦公屋撚

好撚肉酸呀唔好喺度阿q精神啦，同埋上少啲連登啦有錢女

無撚腦又阿q到咁撚樣仲要係女仔真係陰鳩公

屌
你識咩呀
總之iphone出得嘅就係好

有apple logo咪得理得佢好唔好用

唔知你曲定直，但apple好少出垃圾

你現實中有幾可悲 反應大到咁 俾人排斥慣？ 都唔知我係idog定你係an狗 驚撚到喊

以前 d 三叔機有得換電啱哂你
換另一舊電即刻 100%

其實做乜鳩呀你你真心好撚支那種feel
點解可以幻想到我俾人排斥
又話唔覆點知又覆
我咁落力屌柒你唔係因為你用ip，係因為你好撚柒蠢呀蠢人睇字又唔識仲要阿Q精神咁自我勝利好撚肉酸

其實你真心唔好再死雞撐飯蓋啦柒咗都算
柒完仲要話人毒撚用an機，咩公屋窮撚
真心得啖笑之餘覺得你肉酸到柒過關家姐，可以收下皮

快叉熱到仆街

見到一個鬼仔分析iphone magsafe、話個目的係比你可以邊無線叉邊用電話，咁點解要做呢樣咧？用條線咪可以邊叉邊玩囉？係因為咁樣之後apple先可以cut埋個窿，cut窿之後就可以整到真防水手機。

但冇megsafe叉電cut窿之後一定大把人投訴冇有線叉電點邊玩機邊叉？無線叉無辦法拎起wo！
所以先研發個megsafe。

我覺得好有道理

唔好用 太慢

邊撚個唔撚識睇中文啊宜家 幾撚時話唔覆 我話冇撚睇咋 你冇屌撚柒我啊 係你自high以為自己好撚型好撚醒咋廢柴 識咁撚多人係啲窮柒毒撚先鍾意用an機 拎部an機出街成個廢中IT狗咁 真係肉酸到呢 阿Q你老母個爛臭花柳閪咩支那仔

溫度問題？
power loss 既溫度易d整壞舊電？

一出果陣我已經話過呢個模式同以前啲電話放喺叉座度叉係無分別，技術進步但係方式倒退，呢個技術唔係無用，反向叉電係好嘅idea（不過iPhone 無），叉Apple watch都方便，但係用黎叉電話，根本就反智，之前講過問題係一擺起就叉唔到電，啲人就話返到屋企唔會成日用電話，而家有MagSafe 啲人又講到終於可以叉住電用，個lightning 頭細細粒就頂住你，大大個叉電器吸喺後面就好方便，本來一個火牛一條線就叉到，而家反而要加多個叉座，仲成班人打晒飛機話好用

鬼唔撚知標題？屌你老母idog真係引人發笑
無線叉電間間原理都一撚樣啦柒頭
又係唔撚識睇上文下理，邊撚個話人反蘋果屌晒所有無線叉電呀
你柒撚完未呀癲雞真係好撚肉酸
夠鐘食藥啦臭閪，溫好你啲中文咪撚個2咁撚肉酸啦
柒完又再柒扮睇唔到我點覆你？人哋應條柒頭你就話我離題屌你老母真係生少個腦畀你
仲有我唔識it亦好抱歉未試過做毒撚真係對住你得啖笑同覺得你好撚柒肉酸，阿Q夠鐘收皮啦

繼續學支那狗再嚟扣我咩帽子睇下
睇見支那狗行為話返人支那狗真心好笑
今次到嚟屈我係咩，我期待緊呀咩兒子打老子

平時啲無線充電個座都無線？定係你用緊鑲落枱個啲？

真係唔知你up乜鳩 活在自己嘅世界 好撚毒cls

喂，繼續阿Q啦癲雞
你睇下你覆我乜撚嘢先啦柒頭
自己無睇人留言就衝出嚟屌人離題
跟住俾人屌返就不停講咩an毒撚，真心睇見都覺得你低等生物

呢張圖你就係尾兩種網絡垃圾

其實呢柒咗就潛啦 一味自high唔會令你柒少咗 越黎越柒 樓主標題寫到明係iphone無線充電 佢大可以就咁寫無線充電 邊個ff佢反iphone 你呢啲死毒柒以為自己部an機可以上太空咩 你就真係肉酸到含晒撚啦 縮返入你老母個爛臭閪度啦 屌你老母

自己正評自己 柒唔撚柒啲啊 笑撚死我咩 仲搵啲柒圖黎唔知做乜柒 真係好撚毒啊

啱啦睇下我覆緊邊個離題先
人哋討ip無線叉電，有人屌佢反蘋果反到所有無線叉電，咁我用其中一隻機嘅無線叉電做例子又會離題
屌你老母讀好d書先啦，前文下理都唔撚睇
讀緊屎片？

笑撚咗，又係金字塔圖一樣講第二樣而唔係回應論點屌你老味真係笑死人啦

柒撚到真係要日撚日鞭鳩你隻畜牲屍先得
我覆條友話人反蘋果反晒所有無線叉電
你就走出嚟話標題講ip
屌你老母講咗成日原來唔知自己覆緊乜撚嘢點解俾人屌
繼續死雞撐飯蓋呀定所有無線叉電得蘋果

方便好多, 唔洗抽插 , 放下面就得, 以前叉電位, 叉得多好易爛.

柒完未？我屌緊你話佢ff樓主反蘋果啊 樓主標題寫撚到明iphone 佢點撚樣ff樓主反iphone啊 on9仔 你駁撚到條波皮咩 我屌撚到你老母反皮就真喇 繼續正評自己囉 大把人負皮你

真係好撚肉酸呀柒頭，樓主話蘋果隻多咗磁石嘅無線叉電無乜用就叫做反蘋果？
點撚樣先叫唔反蘋果？
樓主無講點解唔好用？淨係好似你呢d網絡垃圾一樣為屌而屌？

仲有咩自己正負評咁撚小事又喺度當論點做乜鳩
小朋友我呢度又hi撚到d正負評，自己負評自己係咪自戀定自大定自負，自滿？

基本手機無得換電及用SD card已經係大騙局。明屈又唔環保。

搞撚清楚咩叫反咩叫討論先啦柒頭屌你老母真係教撚到你咁撚廢

成班充電前充電後

有錢多咪買

唔好elaborate咁撚多野啦 成件事得你一個柒撚咗 以為死屌爛屌就冇撚咗件柒事咩 你根本冇point同我討論 講起iphone就吠到成隻支那狗咁 小事小事小你老母柒事咩 宜家笑鳩緊你on9 要靠自己啲正皮boost self confidence 以為正腐皮好撚緊要 以為自己好多人撐 啲毒撚鍵盤格出撚晒黎 唔好笑撚死我啦你

你唔好支那狗咁轉移視線啦
問撚緊你，樓主討論對ip無線電無用，係咪反蘋果？
你答撚到未？
不過起下你底就知你隻垃圾原來個個post都入去an機屌你老母中學雞女仔都咁撚痴線
仲喺度死唔要面想拎尾彩話人柒先好嘢

不如而家約個地方出嚟拍片擺上網證明邊個毒撚？真心想笑你呢啲碌柒唔知邊度嚟咁撚自大真心你現實係咪好撚自卑先走嚟個個post盲屌an？

做咩仲講緊正皮
你唔好扮盲又講返人哋答埋你嘅嘢啦
我負評自己張圖係點？真係精神病就睇醫生啦垃圾

答你個柒頭 樓主係講明係蘋果iphone嘅無線叉電 標題都大大隻寫撚住啦 文盲？ 作野都拎返啲證據出黎啦 an你老母柒機咩 你日日喺連登開廢po冇人理刷存在就真係起個底就知喇 你加幾多個狗笑都係我啱㗎喇 你呢啲死窮撚特別多野酸㗎喎 紅名就絲 拍拖就中學雞 屌你都廢撚事垃圾公屋仔